民主派張建宗會面將不能代表示威者全人

有關今午張建宗與民主派之會面，除非五項訴求全被接納，否則該會面並不能代表抗爭者之意見。

對話的接納只允許在各大學學生會、面臨被起訴之抗爭者、民主派代表議員三方共同出席並同時在各大電視台和傳媒見證下，向全港市民公開，以回應二百萬加三位香港市民的訴求。

二百萬加三位香港市民對和談持開放態度，畢竟社會在一個月內撕裂甚深，但和談必須公開予大眾，以免淪為政治籌碼，香港誠為危急存亡之秋，盼政府當以香港之本為首開誠布公，與三方會談。

現謹以示威者七月一日之宣言中五大訴求作結：

我們佔領者，要求政府完成五大訴求：

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

推爆
歷史不能再被重現

我無野講！

幫手俾意見

一人一信 no DQ 還我選舉權
唔好比藉口人地將好的議員篩走

我要見律師！

自由掌於人民之手，絕非政客之弄物

我唔太擔心，選舉臨近，佢哋應該識玩。

都係重申五大訴求，然後開番學生嘅對話條件。

我無嘢講

做左我地要做既嘢先

根本唔應該見，除非公開

正確！

希望蘋果同立場記者可以盡快repost，好重要。

推 急填

推

有無人幫推，我一陣有野做

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

民主派代表唔到全港市民
張建宗代表唔到香港政府
完～

唔撚想講

等睇B隊又建奇功：

MY香港，民主党！！！！

其中一樣應該係傾財委會書面傳閱
唔可以比港共打開缺口